有冇人好佩服被打個位巴打？

真男人
勁過當年耶穌比人打左邊面打埋右邊既情操，比佛祖割肉喂鷹既行為有過之以無不及。根本現代聖人，下個和平獎應該佢拎。